文宣組開工！

啲狗係旺角瘋狂打記者，令到佢地之前一直做嘅形象工程直接毀於一旦。趁著佢地輿論上佔下風，我地必須加強長輩圖攻勢，拉攏民意，為之後嘅行動立下基礎！！！

食著個勢，我地先有機會拉攏民意，先至可以達到五大訴求！

大家要記得果啲為左呢場運動而被拉被打嘅戰友。我地要報答佢地，就係要繼續利用民意，向政府施壓，佢哋先會比人放出黎！

Pish

唔可以比義士就咁前途盡毀，亦都唔可以比警察打完人就咁走左佢！！

Push

推

呢場文宣戰我地唔可以輸！